15:44分青衣連儂牆又被人破壞

一名中年眼鏡女人短髮目測160cm開始破壞文宣。

無圖，sorry。

自推

由佢啦

由鳩得佢啦，次次撕完轉個頭再大啲靚啲! 101 D文宣過期啦，換新既

我知，只係報定案先。

where is 神獸

岩岩路過屌撚咗佢，佢淨係撕掛住繩果d

唔好浪費神獸時間啊 撕完更新好過啦

唔該曬

由鳩佢撕啦,撕完再貼